Diego Costa 與馬體會解約，傳同陳俊樂做隊友

官方：迪亞高哥斯達與馬德里體育會解約

馬體會官方聲明表示，哥斯達因個人原因向球會申請解約，雙方於當地時間本週二達成解約協議。 有傳該西班牙國腳將加盟廣州城（前稱：廣州富力），亦即香港國腳陳俊樂所效力的球會。

係咪因為要避開支那嘅轉會費條例

陳俊樂教佢踢波啦

一陣陳俊樂練波都心驚膽跳

應該暗啞底傾掂左
馬體又有蝗國大股東

賣左啦

2015年，萬達集團收購了馬體會20%的股份，出資4500萬歐元，這也是中國企業首次投資歐洲頂級球會。

2018年2月14日，西班牙豪門馬德里體育會官方宣佈，萬達集團將所持有的17%的股份出售。

北上奶人仔

帶佢叫雞就得

jm9

樂仔無啦